以前大陸人嚟香港 要學廣東話同我哋溝通

而家大陸人嚟香港 要香港人學返普通話就佢哋屌你老母

從來唔就 問路我照答廣東話 唔明就自己搵

應該話
大陸人去到邊都大大聲講普通話
人地用當地語言同佢講野照樣who fucking care 咁樣
香港都見唔少痴撚線